溜左野係的士到 車牌係HW9822

弱智的我溜左成個gip 係架綠的到 ，
透過好心人車cam得知車牌係HW9822，
已打左去1872920同埋下面新界區的士，

另外都打左好多個call的電話搵，但都無消息。
想問各位大哥仲有咩方法可以搵番自己d野

漏咗嘢咁慘
幫你推下啦

有無人坐的士個時見到個藍色gip呀
搵到既留個言pls薄酬

成個gip都漏得又真係幾弱智
好啦幫你推下啦

pish
下次小心啲

放上的士司機資訊網啦雖然嗰度多數係紅的

巴打我估你比返小小的士油錢+一二百飲茶..應該好快搵得返